{"translation-revision-date":"2024-03-05 20:45:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Footnote":["Dipnot"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Bu belgedeki bloklarda yer alan dipnotlar burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Dipnotlar burada desteklenmiyor. Bu blo\u011fu yaz\u0131 ya da sayfa i\u00e7eri\u011fine ekleyin."],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Central Park, NYC'de tahta ard\u0131\u00e7 ku\u015fu \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor."],"Video caption text":["Video ba\u015fl\u0131k metni"],"There is no poster image currently selected":["\u015eu anda se\u00e7ilmi\u015f bir poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Ge\u00e7erli poster g\u00f6rseli adresi %s"],"Poster image":["Poster g\u00f6rseli"],"Add tracks":["Yard\u0131mc\u0131 kay\u0131t ekle"],"Remove track":["Yard\u0131mc\u0131 kayd\u0131 sil"],"Kind":["T\u00fcr"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Dil etiketi (en, fr, vb.)"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Yard\u0131mc\u0131 kayd\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Edit track":["Yard\u0131mc\u0131 kayd\u0131 d\u00fczenle"],"Text tracks":["Metin yard\u0131mc\u0131 kay\u0131tlar\u0131"],"Edit %s":["%s yaz\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Yard\u0131mc\u0131 kay\u0131tlar, alt yaz\u0131, g\u00f6rsel alt\u0131 metin, b\u00f6l\u00fcm metni ya da a\u00e7\u0131klama olabilirler. Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n, i\u00e7eri\u011finize daha geni\u015f bir yelpazede eri\u015febilmelerini sa\u011flarlar."],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"Subtitles":["Alt yaz\u0131lar"],"Play inline":["Sat\u0131r i\u00e7i oynat"],"Playback controls":["Oynatma kontrolleri"],"Muted":["Sessiz"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ne yap\u0131yordu, y\u00fcce tanr\u0131 Pan,\n    Nehir kenar\u0131ndaki sazl\u0131kta?\nY\u0131k\u0131m yayan ve yasaklar\u0131 savuran,\nBir ke\u00e7inin toynaklar\u0131na hoplay\u0131p z\u0131plarken,\nVe alt\u0131n zambaklar\u0131 ezerken\n    Nehirdeki yusuf\u00e7uk yan\u0131nda."],"Write verse\u2026":["D\u00f6rtl\u00fck yaz\u0131n\u2026"],"Verse text":["D\u00f6rtl\u00fck metni"],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"Column %d text":["%d. s\u00fctun metni"],"Term Description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Choose a %s":["Se\u00e7 %s"],"Replace <BlockTitle \/>":["<BlockTitle \/> de\u011fi\u015ftir"],"Default based on area (%s)":["Alana g\u00f6re varsay\u0131lan (%s)"],"Area":["Alan"],"button label\u0004Import":["\u0130\u00e7e aktar"],"Import widget area":["Bile\u015fen alan\u0131n\u0131 i\u00e7e aktar"],"Unable to import the following widgets: %s.":["\u015eu bile\u015fenler i\u00e7e aktar\u0131lamad\u0131: %s."],"Widget area: %s":["Bile\u015fen alan\u0131: %s"],"Select widget area":["Bile\u015fen alan\u0131 se\u00e7"],"Existing template parts":["Var olan \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"Search for replacements":["Yedek ara"],"Template Part \"%s\" inserted.":["\"%s\" \u015fablon par\u00e7as\u0131 eklendi."],"Choose an existing %s or create a new one.":["Var olan bir %s se\u00e7in ya da yeni bir tane olu\u015fturun."],"Create":["Olu\u015ftur"],"Name and create your new %s":["Yeni %s adland\u0131r\u0131n ve olu\u015fturun"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Untitled Template Part":["Ads\u0131z \u015fablon par\u00e7as\u0131"],"Largest size":["En b\u00fcy\u00fck boyut"],"Smallest size":["En k\u00fc\u00e7\u00fck boyut"],"Number of tags":["Etiket say\u0131s\u0131"],"Taxonomy":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma"],"- Select -":["- Se\u00e7 -"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["\u0130\u00e7indekiler tablosu olu\u015fturmak i\u00e7in ba\u015fl\u0131k bloklar\u0131 eklemeye ba\u015flay\u0131n. HTML \u00e7apas\u0131 olan ba\u015fl\u0131klar buraya ba\u011flan\u0131r."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfadaki ba\u015fl\u0131klar\u0131n kat\u0131lmas\u0131 i\u00e7in de\u011fi\u015ftirin (yaz\u0131 sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015fsa)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfan\u0131n ba\u015fl\u0131klar\u0131 kat\u0131l\u0131yor (yaz\u0131 sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015fsa)."],"Only include current page":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfa kat\u0131ls\u0131n"],"Convert to static list":["Statik listeye \u00e7evir"],"December 6, 2018":["6 Aral\u0131k 2018"],"February 21, 2019":["21 \u015eubat 2019"],"May 7, 2019":["7 May\u0131s 2019"],"Release Date":["Da\u011f\u0131t\u0131m tarihi"],"Jazz Musician":["Caz m\u00fczisyeni"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Create Table":["Tablo olu\u015ftur"],"Row count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Column count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"Insert a table for sharing data.":["Veri payla\u015fmak i\u00e7in bir tablo ekle."],"Table":["Tablo"],"Table caption text":["Tablo ba\u015fl\u0131k metni"],"Footer section":["Alt bilgi b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Header section":["\u00dcst bilgi b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Change column alignment":["S\u00fctun hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Footer label":["Alt bilgi etiketi"],"Header label":["\u00dcst bilgi etiketi"],"Footer cell text":["Alt bilgi h\u00fccre metni"],"Body cell text":["Ana h\u00fccre metni"],"Header cell text":["Ba\u015fl\u0131k h\u00fccresi metni"],"Align column right":["S\u00fctunu sa\u011fa hizala"],"Align column center":["S\u00fctunu ortaya hizala"],"Align column left":["S\u00fctunu sola hizala"],"Show labels":["Etiketleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Open links in new tab":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 yeni sekmede a\u00e7"],"Icon background":["Simge arka plan\u0131"],"Icon color":["Simge rengi"],"Click plus to add":["Eklemek i\u00e7in art\u0131ya t\u0131klay\u0131n"],"Huge":["Devasa"],"Normal":["Normal"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131y\u0131 k\u0131saca a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Link label":["Ba\u011flant\u0131 etiketi"],"%s label":["%s etiketi"],"Enter address":["Adresi yaz\u0131n"],"Social Icon":["Sosyal a\u011f simgesi"],"Make title link to home":["Ana sayfaya ba\u015fl\u0131k ba\u011flant\u0131s\u0131 yap"],"Site Title placeholder":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 yer belirticisi"],"Write site title\u2026":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u0131n\u2026"],"Site title text":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 metni"],"Site Tagline placeholder":["Site slogan\u0131 yer belirticisi"],"Write site tagline\u2026":["Site slogan\u0131 metnini yaz\u0131n\u2026"],"Site tagline text":["Site slogan\u0131 metni"],"Add a site logo":["Bir site logosu ekle"],"Use as site icon":["Site simgesi olarak kullan"],"Link image to home":["G\u00f6rseli ana sayfaya ba\u011fla"],"Image width":["G\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Site simgeleri, taray\u0131c\u0131 sekmelerinde, yer imi \u00e7ubuklar\u0131nda ve WordPress mobil uygulamalar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz \u015feydir. Site logonuzdan farkl\u0131 bir \u00f6zel simge kullanmak i\u00e7in <a>Site simgesi ayarlar\u0131n\u0131<\/a> kullan\u0131n."],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz\u2026"],"Shortcode text":["K\u0131sa kod metni"],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Label text":["Etiket metni"],"Percentage Width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Use button with icon":["Simgeli d\u00fc\u011fme kullan"],"Change button position":["D\u00fc\u011fme konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Toggle search label":["Arama etiketini a\u00e7\/kapat"],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekle\u2026"],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer belirticisi\u2026"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer belirticisi metni"],"Button only":["Yaln\u0131zca d\u00fc\u011fme"],"No button":["D\u00fc\u011fme yok"],"Button inside":["D\u00fc\u011fme i\u00e7erde"],"Button outside":["D\u00fc\u011fme d\u0131\u015farda"],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki en fazla s\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Number of items":["\u00d6ge say\u0131s\u0131"],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"Use URL":["Adresi kullan"],"Enter URL here\u2026":["Adresi buraya yaz\u0131n\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silinmi\u015f ya da kullan\u0131lam\u0131yor."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken kendimize at\u0131f yapar\u0131z."],"Quote citation":["Normal al\u0131nt\u0131"],"Display the search results title based on the queried object.":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 sorgulanan nesneye g\u00f6re g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Search Results Title":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Display the archive title based on the queried object.":["Sorgulanan nesneye g\u00f6re ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Archive Title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["\"arama terimi\" i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Show search term in title":["Arama terimini ba\u015fl\u0131kta g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show archive type in title":["Ar\u015fiv t\u00fcr\u00fcn\u00fc ba\u015fl\u0131kta g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Archive title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Archive type: Name":["Ar\u015fiv t\u00fcr\u00fc: Ad"],"%s name":["%s ad\u0131"],"%s: Name":["%s: Ad"],"Provided type is not supported.":["Belirtilen t\u00fcr desteklenmiyor."],"Previous page link":["\u00d6nceki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Ge\u00e7erli sayfa numaras\u0131ndan \u00f6nce ve sonra ka\u00e7 ba\u011flant\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini belirtin. \u0130lk, ge\u00e7erli ve son sayfaya y\u00f6nlendiren ba\u011flant\u0131lar her zaman g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Number of links":["Ba\u011flant\u0131 say\u0131s\u0131"],"Next page link":["Sonraki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Etiket metnini gizlemek i\u00e7in kapat\u0131n. \u00d6rnek: \"Sonraki sayfa\"."],"Show label text":["Etiket metnini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Sonraki ve \u00f6nceki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131na eklenen dekoratif ok."],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Sorgu bir sonu\u00e7 vermedi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin ya da bloklar\u0131 ekleyin."],"Image, Date, & Title":["G\u00f6rsel, tarih ve ba\u015fl\u0131k"],"Title, Date, & Excerpt":["Ba\u015fl\u0131k, tarih ve \u00f6zet"],"Title & Excerpt":["Ba\u015fl\u0131k ve \u00f6zet"],"Title & Date":["Ba\u015fl\u0131k ve tarih"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Sabit yaz\u0131lar d\u0131\u015f\u0131nda, son yaz\u0131lar\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Posts List":["Yaz\u0131 listesi"],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"Start blank":["Bo\u015f ba\u015fla"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Sorgu d\u00f6ng\u00fcs\u00fc i\u00e7in bir model se\u00e7in ya da s\u0131f\u0131rdan ba\u015flay\u0131n."],"Query block: Force page reload enabled":["Sorgu blo\u011fu: Zorla sayfa yenileme etkin"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["\u015eu anda, sorgu blo\u011funun i\u00e7inde bir i\u00e7erik blo\u011fu bulundu\u011funda tam sayfa yeniden y\u00fcklemelerinden ka\u00e7\u0131n\u0131lamaz."],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when blocks from plugins are present inside the Query block.":["\u015eu anda, sorgu blo\u011funun i\u00e7inde eklenti bloklar\u0131 bulundu\u011funda tam sayfa yeniden y\u00fcklemelerinden ka\u00e7\u0131n\u0131lamaz."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Force page reload\" again in the Query Block settings.":["Hala tam sayfa yeniden y\u00fcklemelerini \u00f6nlemek istiyorsan\u0131z, bu blo\u011fu kald\u0131r\u0131n. Ard\u0131ndan sorgu blo\u011fu ayarlar\u0131ndan \"Sayfay\u0131 yeniden y\u00fcklemeye zorla\" se\u00e7ene\u011fini yeniden kapat\u0131n."],"Keyword":["Anahtar s\u00f6zc\u00fck"],"Taxonomies":["S\u0131n\u0131fland\u0131rmalar"],"Filters":["S\u00fczge\u00e7ler"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress i\u00e7inde farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrleri bulunur ve bunlar \"Yaz\u0131 t\u00fcrleri\" olarak adland\u0131r\u0131lan derlemelere ayr\u0131l\u0131r. Varsay\u0131lan olarak blog yaz\u0131lar\u0131 ve sayfalar gibi bir ka\u00e7 tanedir. Ancak eklentiler ile yeni t\u00fcrler eklenebilir."],"Post type":["Yaz\u0131 tipi"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Ar\u015fiv ya da arama gibi ge\u00e7erli \u015fablonda ayarlanm\u0131\u015f genel sorgulama ba\u011flam\u0131n\u0131 kullanmak i\u00e7in de\u011fi\u015ftirin. Ayar\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak \u00f6zelle\u015ftirebilmek i\u00e7in kapat\u0131n."],"Inherit query from template":["Sorgu \u015fablondan devrals\u0131ns\u0131n"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Yeni yaz\u0131 ekle<\/a>"],"Force page reload":["Sayfay\u0131 zorla yenile"],"Force page reload can't be disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["Sorgu blo\u011funun i\u00e7inde uyumlu olmayan bloklar bulundu\u011fundan sayfay\u0131 yeniden y\u00fcklemeye zorlama kapat\u0131lamaz."],"Browsing between pages won't require a full page reload, unless non-compatible blocks are detected.":["Uyumlu olmayan bloklarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmad\u0131k\u00e7a sayfalar aras\u0131nda gezinmek sayfan\u0131n t\u00fcm\u00fcyle yeniden y\u00fcklenmesini gerektirmez."],"Browsing between pages requires a full page reload.":["Sayfalar aras\u0131nda gezinmek i\u00e7in t\u00fcm sayfan\u0131n yeniden y\u00fcklenmesi gerekir."],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blog yaz\u0131lar\u0131 \"sabitlenebilir\". B\u00f6ylece yeni bir sabitlenmi\u015f yaz\u0131 yay\u0131nlanana kadar \u00f6n sayfadaki yaz\u0131lar\u0131n en \u00fcst\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir."],"Sticky posts":["Sabit yaz\u0131lar"],"Only":["Yaln\u0131zca"],"Exclude":["Kat\u0131lmas\u0131n"],"Include":["Kat\u0131ls\u0131n"],"Parents":["\u00dcst \u00f6geler"],"Authors":["Yazarlar"],"Order by":["S\u0131rala"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"Max page to show":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek en fazla sayfa say\u0131s\u0131"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Sorguda daha fazla sonu\u00e7 olsa da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini istedi\u011finiz sayfa say\u0131s\u0131n\u0131 s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131r. T\u00fcm sayfalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in 0 (s\u0131f\u0131r) kullan\u0131n."],"Offset":["Kayd\u0131rma"],"Items per Page":["Bir sayfadaki \u00f6ge say\u0131s\u0131"],"Display settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Teknolojide yap\u0131lmas\u0131 en zor \u015feylerden biri kendinizi rahats\u0131z etmektir."],"Add citation":["Al\u0131nt\u0131 ekle"],"Pullquote citation text":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f al\u0131nt\u0131 metni"],"Add quote":["Al\u0131nt\u0131 ekle"],"Pullquote text":["Al\u0131nt\u0131 metni"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (M\u0130NYAT\u00dcR)\n\u015eatodaki tek ayd\u0131nl\u0131k pencerenin omuz \u00e7ekimi girer.\nVakit gecedir. Kamera dikey \u00e7evrinmeyle \u00f6nde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz parmakl\u0131klar boyunca ilerler. Parmakl\u0131klar\u0131n \u00f6tesinde sis ve lo\u015flukla kar\u015f\u0131\u015fm\u0131\u015f ancak belli belirsiz esrarengiz bi\u00e7imler se\u00e7ilmektedir;"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Preformatted text":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin"],"Make title a link":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ba\u011flant\u0131 yap"],"No Title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"%d minute":["%d dakika","%d dakika"],"Suffix":["Son ek"],"Term items not found.":["Terim \u00f6geleri bulunamad\u0131."],"Prefix":["\u00d6n ek"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Terimleri ay\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131lan karakterleri yaz\u0131n."],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Ge\u00e7erli yaz\u0131dan \u00f6nceki yaz\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Displays the post link that follows the current post.":["Ge\u00e7erli yaz\u0131dan sonraki yaz\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"An example title":["\u00d6rnek ba\u015fl\u0131k"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Yok"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Sonraki ve \u00f6nceki ba\u011flant\u0131 i\u00e7in dekoratif bir ok."],"Include the label as part of the link":["Etiketi ba\u011flant\u0131n\u0131n bir par\u00e7as\u0131 olarak ekle"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["\u00d6zel bir etiket yazd\u0131ysan\u0131z, ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n \u00f6n\u00fcne eklenir."],"Display the title as a link":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ba\u011flant\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Previous post":["\u00d6nceki yaz\u0131"],"Next post":["Sonraki yaz\u0131"],"Previous: ":["\u00d6nceki: "],"Next: ":["Sonraki: "],"Featured image: %s":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel: %s"],"Add a featured image":["Bir \u00f6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel ekle"],"Image scaling options\u0004Scale":["\u00d6l\u00e7ek"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["G\u00f6rsel t\u00fcm alan\u0131 doldurmak i\u00e7in uzat\u0131lacak ve bozulacak."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["G\u00f6rsel, k\u0131rp\u0131lmadan ya da bozulmadan alan\u0131 dolduracak \u015fekilde \u00f6l\u00e7eklendirilir."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["G\u00f6rsel, bozulmadan t\u00fcm alan\u0131 dolduracak \u015fekilde \u00f6l\u00e7eklendirilir ve k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Doldur"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Doldur"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Kapak"],"Show link on new line":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 yeni sat\u0131rda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"No excerpt found":["\u00d6zet bulunamad\u0131"],"Excerpt text":["Excerpt metni"],"Add \"read more\" link text":["\"Devam\u0131n\u0131 oku\" ba\u011flant\u0131 metni ekle"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["\u0130\u00e7erik \u015fu anda korunuyor ve al\u0131nt\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lamaz."],"This block will display the excerpt.":["Bu blokta al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Display a post's last updated date.":["Bir yaz\u0131n\u0131n son g\u00fcncellenme tarihini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Modified Date":["De\u011fi\u015ftirilme tarihi"],"Only shows if the post has been modified":["Yaln\u0131zca yaz\u0131 de\u011fi\u015ftirilmi\u015fse g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir"],"Display last modified date":["Son de\u011fi\u015ftirilme tarihini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Link to post":["Yaz\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Link to %s":["%s i\u00e7in ba\u011flant\u0131"],"Change Date":["Tarihi de\u011fi\u015ftir"],"Post Modified Date":["Yaz\u0131 de\u011fi\u015ftirilme tarihi"],"Post Date":["Yaz\u0131 tarihi"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Sitenizde kay\u0131tl\u0131 herhangi bir \u00f6zel yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc varsa, yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi blo\u011fu bu kay\u0131tlar\u0131n i\u00e7eri\u011fini de g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Bu, bir blog yaz\u0131s\u0131ndaki ard\u0131\u015f\u0131k paragraflar gibi basit bir d\u00fczenleme ya da g\u00f6rsel galerileri, videolar, tablolar, s\u00fctunlar ve di\u011fer blok t\u00fcrlerini i\u00e7eren daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir kompozisyon olabilir."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Bu \u0130\u00e7erik blo\u011fudur. Herhangi bir tek yaz\u0131 ya da sayfadaki t\u00fcm bloklar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Post Comments Link block: post not found.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 ba\u011flant\u0131 blo\u011fu: yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"%s comment":["%s yorum","%s yorum"],"No comments":["Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f"],"Comments form disabled in editor.":["Yorum formu d\u00fczenleyiciden kapat\u0131lm\u0131\u015f."],"Post Comments Count block: post not found.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 saya\u00e7 blo\u011fu: Yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"To show a comment, input the comment ID.":["Bir yorumun g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in yorum kimli\u011fini yaz\u0131n."],"block title\u0004Post Comment":["Yaz\u0131 yorumu"],"Author Biography":["Yazar biyografisi"],"Link to author archive":["Yazar ar\u015fivine ba\u011flant\u0131"],"Author Name":["Yazar ad\u0131"],"Write byline\u2026":["Sat\u0131r i\u00e7i yaz\u2026"],"Post author byline text":["Yazar imza metni"],"Link author name to author page":["Yazar ad\u0131n\u0131 yazar sayfas\u0131na ba\u011fla"],"Show bio":["\u00d6zge\u00e7mi\u015fi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Avatar size":["Avatar boyutu"],"Show avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Post Author":["Yaz\u0131n\u0131n yazar\u0131"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok. Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da b\u00f6l\u00fc i\u015fareti yazarak bir blok se\u00e7in"],"Block: Paragraph":["Blok: Paragraf"],"Drop cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Toggle to show a large initial letter.":["\u0130lk harfin b\u00fcy\u00fck olmas\u0131n\u0131 a\u00e7\/kapat."],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor."],"Not available for aligned text.":["Hizalanm\u0131\u015f metin i\u00e7in kullan\u0131lamaz."],"Edit this menu":["Bu men\u00fcy\u00fc d\u00fczenle"],"Choose a page to show only its subpages.":["Yaln\u0131zca alt sayfalar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in bir sayfa se\u00e7in."],"Parent":["\u00dcst \u00f6ge"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sayfa listesi: \"%s\" sayfas\u0131n\u0131n alt sayfas\u0131 yok."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sayfa listesi: Sayfalar al\u0131namad\u0131."],"Detach":["Ayr\u0131\u015ft\u0131r"],"Edit Page List":["Sayfa listesini d\u00fczenle"],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":["Bu sayfa listesi sitenizdeki yay\u0131nlanm\u0131\u015f sayfalarla e\u015fitlenir. Sayfa listesini ay\u0131rarak, sayfa ekleme, silme ya da s\u0131ralama i\u015flemlerini yapabilirsiniz."],"Link removed.":["Ba\u011flant\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Convert to Link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["\u00d6rnek ba\u011flant\u0131"],"Navigation link text":["Gezinme ba\u011flant\u0131 metni"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Ba\u011flant\u0131l\u0131 adresin bo\u015flukla ayr\u0131lm\u0131\u015f ba\u011flant\u0131 t\u00fcrleri \u015feklinde ili\u015fkileri."],"Rel attribute":["Rel \u00f6zniteli\u011fi"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Ba\u011flant\u0131n\u0131n amac\u0131n\u0131 netle\u015ftirmeye yard\u0131mc\u0131 olacak ek bilgiler."],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Ge\u00e7erli tema destekliyorsa, a\u00e7\u0131klama men\u00fcde yer al\u0131r."],"Label":["Etiket"],"Add submenu":["Alt men\u00fc ekle"],"This item is missing a link":["Bu \u00f6genin ba\u011flant\u0131s\u0131 eksik"],"This item has been deleted, or is a draft":["Bu \u00f6ge silinmi\u015f ya da bir taslak"],"Add label\u2026":["Etiket ekle\u2026"],"Add link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Select tag":["Etiket se\u00e7"],"Select category":["Kategori se\u00e7"],"Select page":["Sayfa se\u00e7"],"Select post":["Yaz\u0131 se\u00e7"],"Contact":["\u0130leti\u015fim"],"About":["Hakk\u0131nda"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["%s gezinme men\u00fcs\u00fc silindi."],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok kendi i\u00e7inde olu\u015fturulamaz."],"Unsaved Navigation Menu.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc kaydedilmemi\u015f."],"Submenu & overlay background":["Alt menu ve kaplama arka plan\u0131"],"Submenu & overlay text":["Alt men\u00fc ve kaplama metni"],"Show arrow":["Oku g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Open on click":["T\u0131klamayla a\u00e7"],"Submenus":["Alt men\u00fcler"],"Always":["Her zaman"],"Off":["Kapal\u0131"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc se\u00e7eneklerini daraltarak kaplama men\u00fcs\u00fc a\u00e7an bir simgeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr."],"Configure overlay menu":["Kaplama men\u00fcs\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131r"],"Overlay Menu":["Kaplama men\u00fcs\u00fc"],"Overlay menu controls":["Kaplama men\u00fcs\u00fc kontrolleri"],"Display":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Ge\u00e7erli men\u00fc se\u00e7enekleri, kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in eri\u015filebilirli\u011fi azalt\u0131r ve \u00f6nerilmez. \"T\u0131klamada a\u00e7\" veya \"Ok g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle\" se\u00e7eneklerinden birini etkinle\u015ftirmek, klavye kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n alt men\u00fcleri se\u00e7ici bir \u015fekilde gezinmelerini sa\u011flayarak eri\u015filebilirli\u011fi art\u0131r\u0131r."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Gezinme men\u00fcleri olu\u015fturma izniniz yok."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Bu men\u00fcy\u00fc d\u00fczenleme izniniz yok. Yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler kaydedilmeyecek."],"Classic menu import failed.":["Klasik men\u00fc i\u00e7e aktar\u0131lamad\u0131."],"Classic menu imported successfully.":["Klasik men\u00fc i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"Classic menu importing.":["Klasik men\u00fc i\u00e7e aktar\u0131l\u0131yor."],"Failed to create Navigation Menu.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturulamad\u0131."],"Navigation Menu successfully created.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturuldu."],"Creating Navigation Menu.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturuluyor."],"Navigation menu: \"%s\"":["Gezinme men\u00fcs\u00fc: \"%s\""],"This navigation menu is empty.":["Bu gezinme men\u00fcs\u00fc bo\u015f."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Hen\u00fcz herhangi bir men\u00fc olu\u015fturmad\u0131n\u0131z. Sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n listesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor."],"Untitled menu":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z men\u00fc"],"Structure for navigation menu: %s":["Gezinme men\u00fcs\u00fcn\u00fcn yap\u0131s\u0131: %s"],"Switch to '%s'":["'%s' men\u00fcs\u00fcne ge\u00e7i\u015f yap"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Yeni taslak sayfa olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Yeni taslak yaz\u0131: <mark>%s<\/mark>"],"Transform":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Remove %s":["%s kald\u0131r"],"Add submenu link":["Alt men\u00fc ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new menu?<\/button>":["Gezinme men\u00fcs\u00fc silinmi\u015f ya da kullan\u0131lam\u0131yor. <button>Yeni bir men\u00fc olu\u015fturmak ister misiniz?<\/button>"],"Manage menus":["Men\u00fcleri y\u00f6net"],"%s navigation":["%s gezinmesi"],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["\"%s\" gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturulamad\u0131."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["\"%s\" klasik men\u00fcs\u00fc getirilemiyor. API \u00fczerinden al\u0131namad\u0131."],"menu":["men\u00fc"],"handle":["i\u015fleyici"],"Icon":["Simge"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Kaplama men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7an d\u00fc\u011fmenin g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131r."],"Show icon button":["Simge d\u00fc\u011fmesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Confirm":["Onayla"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Bu gezinme men\u00fcs\u00fcn\u00fc silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Delete %s":["%s sil"],"Delete menu":["Men\u00fcy\u00fc sil"],"Menu name":["Men\u00fc ad\u0131"],"Start empty":["Bo\u015f ba\u015fla"],"Navigation block setup options ready.":["Gezinme blo\u011fu kurulum se\u00e7enekleri haz\u0131r."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Gezinme blo\u011fu kurulum se\u00e7enekleri y\u00fckleniyor\u2026"],"Create new menu":["Yeni men\u00fc olu\u015ftur"],"Import Classic Menus":["Klasik men\u00fcleri i\u00e7e aktar"],"Choose or create a Navigation menu":["Gezinme men\u00fcs\u00fc se\u00e7 ya da olu\u015ftur"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor\u2026"],"Create from '%s'":["'%s men\u00fcs\u00fcnden olu\u015ftur"],"(no title %s)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z %s)"],"Navigation":["Gezinme"],"\u201cRead more\u201d link text":["\"Devam\u0131n\u0131 oku\" ba\u011flant\u0131 metni"],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fclebilir."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizlidir."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi sa\u011flam\u0131yor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir ya da t\u00fcm\u00fcyle kald\u0131rabilirsiniz."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi sa\u011flam\u0131yor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da t\u00fcm\u00fcyle kald\u0131rabilirsiniz."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f klasik blo\u011fu kullanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir ya da t\u00fcm\u00fcyle kald\u0131rabilirsiniz. Alternatif olarak sayfay\u0131 yenileyerek klasik blo\u011fu kullanabilirsiniz."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f klasik blo\u011fu kullanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da t\u00fcm\u00fcyle kald\u0131rabilirsiniz. Alternatif olarak sayfay\u0131 yenileyerek klasik blo\u011fu kullanabilirsiniz."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["\u00c7al\u0131ku\u015fu<br>Kendi hayat\u0131n\u0131 kazan\u0131r<br>Sessizce."],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Media width":["Ortam geni\u015fli\u011fi"],"Crop image to fill entire column":["T\u00fcm s\u00fctunu doldurmak i\u00e7in g\u00f6rseli k\u0131rp"],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik \u2026"],"Redirect to current URL":["Ge\u00e7erli adrese y\u00f6nlendir"],"Display login as form":["Giri\u015f ekran\u0131n\u0131 form olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"List":["Liste"],"List text":["Liste metni"],"Indent list item":["Liste \u00f6gesinin girintisini artt\u0131r"],"Indent":["Girintiyi art\u0131r"],"The Queen of Hearts.":["Y\u00fcrek Krali\u00e7esi."],"The Mad Hatter.":["\u00c7\u0131lg\u0131n \u015fapkac\u0131."],"The Cheshire Cat.":["Cheshire kedisi."],"The White Rabbit.":["Beyaz Tav\u015fan."],"Alice.":["Alice."],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Ordered":["S\u0131ral\u0131"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Unordered":["S\u0131ras\u0131z"],"Outdent list item":["Liste \u00f6gesinin girintisini azalt"],"Outdent":["Girintiyi azalt"],"Reverse list numbering":["Ters liste numaraland\u0131rmas\u0131"],"Lowercase Roman numerals":["K\u00fc\u00e7\u00fck harf Romen rakamlar\u0131"],"Uppercase Roman numerals":["B\u00fcy\u00fck harf Romen rakamlar\u0131"],"Lowercase letters":["K\u00fc\u00e7\u00fck harfler"],"Uppercase letters":["B\u00fcy\u00fck harfler"],"Numbers":["Say\u0131lar"],"Numbering style":["Numaraland\u0131rma stili"],"Start value":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011feri"],"Ordered list settings":["S\u0131ral\u0131 liste ayarlar\u0131"],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Devam\u0131n\u0131 oku<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Sorting and filtering":["S\u0131ralama ve s\u00fczme"],"Add link to featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsele ba\u011flant\u0131 ekler."],"Image alignment":["G\u00f6rsel hizalamas\u0131"],"Display featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rseli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author name":["Yazar ad\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Post meta":["Yaz\u0131 \u00fcst verileri"],"Max number of words":["En fazla s\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131"],"Full post":["T\u00fcm yaz\u0131"],"Show:":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle:"],"Post content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Links are disabled in the editor.":["Ba\u011flant\u0131lar d\u00fczenleyicide etkisizle\u015ftirildi."],"Number of comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"Display excerpt":["\u00d6zeti g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Empty":["Bo\u015f"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc belirir - hala karl\u0131 ve sakin."],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rselin Alt \u00f6zniteli\u011fi bo\u015f"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rselin Alt \u00f6zniteli\u011fi bo\u015f. Dosya ad\u0131: %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not: bir\u00e7ok cihaz ve taray\u0131c\u0131 bu metni g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Bu g\u00f6rselin sayfadaki rol\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Title attribute":["Ba\u015fl\u0131k \u00f6zniteli\u011fi"],"\u201cExpand on click\u201d scales the image up, and can\u2019t be combined with a link.":["\"T\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda geni\u015flet\" \u00f6zelli\u011fi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc b\u00fcy\u00fct\u00fcr ve bir ba\u011flant\u0131 ile birle\u015ftirilemez."],"Upload external image":["D\u0131\u015f g\u00f6rsel y\u00fckle"],"Add text over image":["G\u00f6rselin \u00fczerine metin ekle"],"Image uploaded.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi."],"Image is contained without distortion.":["G\u00f6rsel bozulma olmadan s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131ld\u0131."],"Image covers the space evenly.":["G\u00f6rsel alan\u0131 e\u015fit \u015fekilde kaplar."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bloklar\u0131n harika d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz\u2026"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u0131n\u2026"],"block example\u0004Home Link":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Add home link":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"Home link text":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131 metni"],"Level %1$s. %2$s":["%1$s. d\u00fczey. %2$s"],"Level %s. Empty.":["%s. d\u00fczey. Bo\u015f."],"Code is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Six.":["Alt\u0131."],"Five.":["Be\u015f."],"Four.":["D\u00f6rt."],"Three.":["\u00dc\u00e7."],"Two.":["\u0130ki."],"One.":["Bir."],"Arrange blocks in a grid.":["Bloklar\u0131 bir \u0131zgarada d\u00fczenleyin."],"Arrange blocks vertically.":["Bloklar\u0131 dikey olarak d\u00fczenle."],"Stack":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"Arrange blocks horizontally.":["Bloklar\u0131 yatay olarak d\u00fczenle."],"Gather blocks in a container.":["Bloklar\u0131 bir kapsay\u0131c\u0131da toplay\u0131n."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main> kod imi belgenizin yaln\u0131zca birincil i\u00e7eri\u011fi i\u00e7in kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. "],"Group blocks together. Select a layout:":["Bloklar\u0131 birlikte gruplay\u0131n. Bir d\u00fczen se\u00e7in:"],"ADD MEDIA":["ORTAM EKLE"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galeri i\u00e7inde g\u00f6rsel %1$d \/ %2$d"],"Image caption text":["G\u00f6rsel ba\u015fl\u0131k metni"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Edit gallery image":["Galeri g\u00f6rselini d\u00fczenle"],"Loading options\u2026":["Se\u00e7enekler y\u00fckleniyor\u2026"],"Select the size of the source images.":["Kaynak g\u00f6rsellerin boyutunu se\u00e7in."],"Crop images":["G\u00f6rselleri k\u0131rp"],"All gallery image sizes updated to: %s":["T\u00fcm galeri g\u00f6rsel boyutlar\u0131 \u015funa g\u00fcncellendi: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["T\u00fcm galeri g\u00f6rselleri yeni sekmede a\u00e7\u0131lmayacak \u015fekilde g\u00fcncellendi."],"All gallery images updated to open in new tab":["T\u00fcm galeri g\u00f6rselleri yeni sekmede a\u00e7\u0131lacak \u015fekilde g\u00fcncellendi."],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rseller k\u0131rp\u0131lmaz."],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rseller hizalanmalar\u0131 i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"All gallery image links updated to: %s":["T\u00fcm galeri g\u00f6rsel ba\u011flant\u0131lar\u0131 \u015fu ayarlara g\u00f6re g\u00fcncellendi: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Bir galeriye y\u00fckleme yap\u0131l\u0131yorsa t\u00fcm dosyalar g\u00f6rsel bi\u00e7iminde olmal\u0131d\u0131r."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rseller y\u00fckleyin ya da kitapl\u0131ktan dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Media item link option\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u2026"],"Gallery caption text":["Galeri ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 metni"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Download button text":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi metni"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u0131n\u2026"],"Embed of the selected PDF file.":["Se\u00e7ilmi\u015f PDF dosyas\u0131n\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Bir dosya y\u00fckleyin ya da ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir dosya se\u00e7in."],"File":["Dosya"],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Copied URL to clipboard.":["Adres panoya kopyaland\u0131."],"Show download button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Link to":["Ba\u011flant\u0131"],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not: \u00c7o\u011fu telefon ve tablet taray\u0131c\u0131s\u0131 g\u00f6m\u00fcl\u00fc PDF dosyalar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez."],"Show inline embed":["Sat\u0131r i\u00e7i g\u00f6mmeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"PDF settings":["PDF ayarlar\u0131"],"Attachment page":["Ek dosya sayfas\u0131"],"Media file":["Ortam dosyas\u0131"],"Embed Wolfram notebook content.":["Wolfram notebook i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Pinterest pinleri, panolar\u0131 ve profillerini g\u00f6m."],"bookmark":["yer imi"],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a TikTok video.":["TikTok videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit konusu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Pocket Casts \u00fczerinden bir podcast oynat\u0131c\u0131 yerle\u015ftirin."],"podcast":["podcast"],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (eski ad\u0131 Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"survey":["anket"],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed an Animoto video.":["Animoto videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"audio":["ses"],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"blog":["blog"],"post":["yaz\u0131","yaz\u0131lar"],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"image":["g\u00f6rsel"],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"video":["video"],"music":["m\u00fczik"],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"social":["sosyal"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s taraf\u0131ndan sunulan g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik d\u00fczenleyicide \u00f6n izlemez."],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"button label\u0004Try again":["Yeniden deneyin"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Ne yaz\u0131k ki, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erikler hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek adresi yaz\u0131n\u2026"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6mme taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korur."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["La Mancha'n\u0131n, ad\u0131n\u0131 hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131m bir k\u00f6y\u00fcnde, fazla uzun zaman \u00f6nce say\u0131lmaz, evde m\u0131zra\u011f\u0131, eski deri kalkan\u0131 as\u0131l\u0131 asilzadelerden biri ya\u015fard\u0131; c\u0131l\u0131z bir beygiri, bir de taz\u0131s\u0131 vard\u0131."],"Write summary\u2026":["\u00d6zet yaz\u2026"],"Write summary":["\u00d6zet yaz"],"Open by default":["Varsay\u0131lan olarak a\u00e7\u0131k"],"Type \/ to add a hidden block":["Gizli bir blok eklemek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Kar devriyesi<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay.":["Metin kaplamas\u0131 ile bir g\u00f6rsel ya da video ekleyin."],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Ortam\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip bu blo\u011fa b\u0131rak\u0131n ya da kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdaki bir ortam nesnesini se\u00e7in."],"Cover":["Man\u015fet"],"Change content position":["\u0130\u00e7erik konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Minimum height":["En az y\u00fckseklik"],"Overlay opacity":["Kaplama \u015feffafl\u0131\u011f\u0131"],"Overlay":["Kaplama"],"Clear Media":["Ortam\u0131 temizle"],"Leave empty if decorative.":["Dekoratif ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Describe the purpose of the image.":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Alternative text":["Alternatif metin"],"Focal point picker":["Odak noktas\u0131 se\u00e7ici"],"Repeated background":["Yinelenen arka plan"],"Fixed background":["Sabit arka plan"],"Media settings":["Ortam ayarlar\u0131"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer> kod imi en yak\u0131ndaki b\u00f6l\u00fcm bile\u015feni i\u00e7in (<section>, <article>, <main> gibi) bir alt bilgi kod imini g\u00f6stermelidir."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article> kod imi, belgenin kendi kendine yeten, da\u011f\u0131t\u0131labilir bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6stermelidir."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["<main> kod imi belgenizin yaln\u0131zca birincil i\u00e7eri\u011fi i\u00e7in kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header> kod imi, tipik olarak giri\u015f ya da gezinme ama\u00e7l\u0131 bir gruptan sunulan giri\u015f i\u00e7eri\u011fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemelidir."],"Minimum height of cover":["Kaplaman\u0131n en az y\u00fcksekli\u011fi"],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u0131n\u2026"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131\""],"Show comments count":["Yorum say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show post title":["Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Newer comments page link":["Daha yeni yorumlar sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Yorum sayfalama blo\u011fu: Yorum sayfalama Tart\u0131\u015fma Ayarlar\u0131nda devre d\u0131\u015f\u0131"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Sonraki ve \u00f6nceki yorum ba\u011flant\u0131s\u0131na eklenen dekoratif ok."],"Arrow":["Ok"],"Older comments page link":["Daha eski yorumlar sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"block title\u0004Comment Date":["Yorum tarihi"],"Link to comment":["Yorum ba\u011flant\u0131s\u0131"],"block title\u0004Comment Content":["Yorum i\u00e7eri\u011fi"],"block title\u0004Comment Author":["Yorum yazar\u0131"],"Link to authors URL":["Yazar adresi ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Avatar":["Avatar"],"Avatar Settings":["Avatar ayarlar\u0131"],"Switch to editable mode":["D\u00fczenlenebilir moda ge\u00e7"],"Reply to A WordPress Commenter":["Bir WordPress yorumcusunu yan\u0131tla"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Yorumcu avatarlar\u0131 <a>Gravatar<\/a> \u00fczerinden al\u0131n\u0131r."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Yorumlar\u0131 denetlemeye, d\u00fczenlemeye ya da silmeye ba\u015flamak i\u00e7in Ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131ndaki Yorumlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcne bak\u0131n."],"Hi, this is a comment.":["Merhaba, bu bir yorumdur."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 Ocak 2000, 00:00 saatinde"],"says":["dedi ki"],"A WordPress Commenter":["Bir WordPress yorumcusu"],"Commenter Avatar":["Yorumcu avatar\u0131"],"Post Title":["Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Yaz\u0131 yorum formu blo\u011fu: Yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 formu blo\u011fu: Bu yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc (%s) i\u00e7in yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 formu blo\u011fu: Bu \u00f6ge i\u00e7in yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Yorumlar\u0131 etkinle\u015ftir"],"Comment":["Yorum"],"Default (<div>)":["Varsay\u0131lan (<div>)"],"HTML element":["HTML bile\u015feni"],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside> kod imi belgenin yaln\u0131zca ana i\u00e7eri\u011fi ile dolayl\u0131 olarak ili\u015fkili olan bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6stermelidir."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section> kod imi, belgenin ba\u015fka bir kod imi ile daha iyi g\u00f6sterilemeyecek ba\u011f\u0131ms\u0131z bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6stermelidir."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Three columns; wide center column":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, geni\u015f orta s\u00fctun"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["\u0130ki s\u00fctun, iki-\u00fc\u00e7, bir-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["\u0130ki s\u00fctun, bir-\u00fc\u00e7, iki-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Two columns; equal split":["\u0130ki s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["Tek s\u00fctun"],"100":["100"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Bu s\u00fctun say\u0131s\u0131 \u00f6nerilen say\u0131y\u0131 a\u015f\u0131yor ve g\u00f6rsel bozulmaya neden olabilir."],"Column settings":["S\u00fctun ayarlar\u0131"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d \/ %3$d)"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Blok\", birlikte olu\u015fturuldu\u011funda \n\/\/ bir sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini veya d\u00fczenini olu\u015fturan \n\/\/ bi\u00e7imlendirme birimlerini tan\u0131mlamak i\u00e7in\n\/\/ kullan\u0131lan soyut terimdir.\nregisterBlockType (ad, ayarlar);"],"Write code\u2026":["Kod yaz\u2026"],"Classic":["Klasik"],"Classic Editor":["Klasik d\u00fczenleyici"],"Enter fullscreen":["Tam ekrana ge\u00e7"],"Exit fullscreen":["Tam ekran modundan \u00e7\u0131k"],"Convert to blocks":["Bloklar\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sitenizde herhangi bir yaz\u0131 bulunmad\u0131\u011f\u0131ndan \u015fu anda burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek hi\u00e7bir \u015fey yok."],"Show empty categories":["Bo\u015f kategorileri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show only top level categories":["Yaln\u0131zca \u00fcst d\u00fczey kategorileri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"No published posts found.":["Herhangi bir yay\u0131nlanm\u0131\u015f yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Contact us":["Bize ula\u015f\u0131n"],"Find out more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 bul"],"Call to Action":["\u0130\u015flem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"Add text\u2026":["Metin ekle\u2026"],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Button width":["D\u00fc\u011fme geni\u015fli\u011fi"],"Width settings":["Video ayarlar\u0131"],"Audio caption text":["Ses ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 metni"],"Preload value\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Browser default":["Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lan\u0131"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Add caption":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Remove caption":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kald\u0131r"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Otomatik oynatma baz\u0131 kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in sorunlara yol a\u00e7abilir."],"Link to user profile":["Yazar profili ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Image size":["G\u00f6rsel boyutu"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek kullan\u0131c\u0131 avatar\u0131n\u0131 se\u00e7in. Bo\u015f b\u0131rak\u0131l\u0131rsa yaz\u0131\/sayfa yazar\u0131 kullan\u0131l\u0131r."],"Default Avatar":["Varsay\u0131lan Avatar"],"Week":["Hafta"],"Group by:":["Grupland\u0131r:"],"Show label":["Etiketi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Select the size of the source image.":["Kaynak g\u00f6rselin boyutunu se\u00e7in."],"Auto":["Otomatik"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Kapla"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Kapsa"],"Aspect ratio":["En\/boy oran\u0131"],"Expand on click":["T\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda geni\u015flet"],"Group":["Grup"],"single horizontal line\u0004Row":["Sat\u0131r"],"Mobile":["Mobil"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 rel de\u011feri"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131n\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan se\u00e7in ya da adresiyle ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan se\u00e7in ya da adresiyle ekleyin."],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Resolution":["\u00c7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Square":["Kare"],"Original":["\u00d6zg\u00fcn"],"Choose":["Se\u00e7in"],"Block variations":["Blok \u00e7e\u015fitleri"],"Background":["Arkaplan"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Unlink":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Type \/ to choose a block":["Bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"Open Media Library":["Ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Options":["Ayarlar"],"Patterns":["Modeller"],"Search for patterns":["Model ara"],"Grid":["Izgara"],"Keep as HTML":["HTML olarak tut"],"Text":["Metin"],"Video":["Video"],"Gallery":["Galeri"],"Show hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Calendar":["Takvim"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display as dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Previous":["\u00d6nceki"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Invalid":["Ge\u00e7ersiz"],"English":["\u0130ngilizce"],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Crop":["K\u0131rp"],"Draft":["Taslak"],"Home":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Select poster image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7in"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Select":["Se\u00e7"],"Add media":["Ortam ekle"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Metadata":["\u00dcst veriler"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Size":["Boyut"],"Attachment Page":["Ek dosya sayfas\u0131"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Log out":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f"],"HTML":["HTML"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Year":["Y\u0131l"],"Day":["G\u00fcn"],"Month":["Ay"],"Post Comment":["Yorum g\u00f6nder"],"Name":["Ad"],"Leave a Reply":["Bir yan\u0131t yaz\u0131n"],"Reply":["Yan\u0131tla"],"Anonymous":["Anonim"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"No posts found.":["Hi\u00e7 yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Add Media":["Ortam ekle"],"Width":["Geni\u015flik"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Delete column":["S\u00fctun sil"],"Delete row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Insert column after":["Ard\u0131na s\u00fctun ekle"],"Insert column before":["\u00d6n\u00fcne s\u00fctun ekle"],"Insert row after":["Ard\u0131na sat\u0131r ekle"],"Insert row before":["\u00d6n\u00fcne sat\u0131r ekle"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Save":["Kaydet"],"Page break":["Sayfa aras\u0131"],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Media":["Ortamlar"],"Table of Contents":["\u0130\u00e7indekiler tablosu"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Author":["Yazar"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"OK":["Tamam"],"Code":["Kod"],"Apply":["Uygula"],"URL":["Adres"],"Next":["Sonraki"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"No results found.":["Herhangi bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Remove":["Kald\u0131r"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Add":["Ekle"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 silinmi\u015f ya da kullan\u0131lam\u0131yor: %s"],"Read more":["Devam\u0131n\u0131 oku"],"Search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Previous Page":["\u00d6nceki sayfa"],"Next Page":["Sonraki sayfa"],"Close menu":["Men\u00fcy\u00fc kapat"],"Open menu":["Men\u00fcy\u00fc a\u00e7"],"This content is password protected.":["\u0130\u00e7erik parola korumal\u0131."],"by %s":["%s taraf\u0131ndan"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Footnotes":["Dipnotlar"],"PDF embed":["PDF g\u00f6mme"],"Embed of %s.":["%s g\u00f6m\u00fcs\u00fc."],"Responses":["Yan\u0131tlar"],"Response":["Yan\u0131t"],"Responses to %s":["%s i\u00e7in yan\u0131tlar"],"Response to %s":["%s i\u00e7in yan\u0131t"],"%s response":["%s yan\u0131t","%s yan\u0131t"],"One response":["Bir yan\u0131t"],"%1$s response to %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s yan\u0131t","%2$s i\u00e7in %1$s yan\u0131t"],"One response to %s":["%s i\u00e7in bir yan\u0131t"],"Older Comments":["Eski yorumlar"],"Newer Comments":["Yeni yorumlar"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Categories":["Kategoriler"],"Select Category":["Kategori se\u00e7in"],"%s Avatar":["%s avatar\u0131"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Search":["Ara"],"Menus":["Men\u00fcler"],"Settings":["Ayarlar"],"Menu":["Men\u00fc"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}