{"translation-revision-date":"2024-03-05 20:45:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"View the autosave":["Otomatik kayd\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni bir otomatik kaydedilmi\u015f s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"You do not have permission to create Pages.":["Sayfa olu\u015fturma izniniz yok."],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %2$s"],"Document Outline":["Belge yap\u0131s\u0131"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Characters":["Karakter"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> dakika","<span>%d<\/span> dakika"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> dakika"],"Learn more.":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"The last part of the URL.":["Adresin son b\u00f6l\u00fcm\u00fc."],"Permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe at"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":["Model d\u00fczenlendi\u011finde, kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 her yerde g\u00fcncellenir."],"Option that makes an individual pattern synchronized\u0004Synced":["Senkronize edildi"],"Set pattern sync status":["Model e\u015fitleme durumunu ayarla"],"Sync status":["E\u015fitleme durumu"],"Switch to draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Stick to the top of the blog":["Blogun en \u00fcst\u00fcne sabitle"],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"Save draft":["Tasla\u011f\u0131 kaydet"],"Save as pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"Always show pre-publish checks.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini her zaman g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Close panel":["Panoyu kapat"],"%s address":["%s adres"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Publish:":["Yay\u0131nla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131nlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 bir kere daha kontrol edin."],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131nlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirtilen tarih ve saatte yay\u0131nlan\u0131r."],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Haz\u0131r oldu\u011funuzda, \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z\u0131 incelenmek \u00fczere g\u00f6nderin. Bir edit\u00f6r sizin i\u00e7in onaylayabilir."],"Are you ready to submit for review?":["\u0130ncelenmek \u00fczere g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Upload all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc y\u00fckle"],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":["Yaz\u0131da ortam kitapl\u0131\u011f\u0131na y\u00fcklenebilecek baz\u0131 d\u0131\u015f g\u00f6rseller bulunuyor. Farkl\u0131 etki alanlar\u0131ndan gelen g\u00f6rseller her zaman do\u011fru g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyebilir, ziyaret\u00e7iler i\u00e7in yava\u015f y\u00fcklenebilir veya beklenmedik \u015fekilde kald\u0131r\u0131labilir."],"External media":["D\u0131\u015f ortam"],"Select image block.":["G\u00f6rsel blo\u011funu se\u00e7in."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategoriler ilgili yaz\u0131lar\u0131n kolayca grupland\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar ve okuyuculara bir yaz\u0131n\u0131n neyle ilgili oldu\u011fu hakk\u0131nda h\u0131zl\u0131ca bir fikir verir."],"Assign a category":["Kategori ata"],"Terms":["Kurallar"],"Search Terms":["Arama terimleri"],"Parent Term":["\u00dcst terim"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar s\u00f6zc\u00fck ekleyin."],"Add tags":["Etiket ekle"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"Add new Term":["Yeni terim ekle"],"Add new tag":["Yeni etiket ekle"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F H:i"],"Tomorrow at %s":["Yar\u0131n %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Bug\u00fcn %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y H:i"],"Would you like to privately publish this post now?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u015fimdi \u00f6zel olarak yay\u0131nlamak ister misiniz?"],"Control how this post is viewed.":["Bu yaz\u0131n\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini kontrol edin."],"Only those with the password can view this post.":["Bu yaz\u0131y\u0131 yaln\u0131zca parolay\u0131 bilen ki\u015filer g\u00f6rebilir."],"Public":["Herkese a\u00e7\u0131k"],"Schedule":["Zamanla"],"Schedule\u2026":["Zamanla\u2026"],"Update\u2026":["G\u00fcncelle\u2026"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Submit for Review\u2026":["\u0130ncelenmek \u00fczere g\u00f6nder\u2026"],"Scheduling\u2026":["Zamanlan\u0131yor\u2026"],"Updating\u2026":["G\u00fcncelleniyor\u2026"],"Publishing\u2026":["Yay\u0131nlan\u0131yor\u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Geri ba\u011flant\u0131lar ve geri izlemeler yap\u0131labilsin"],"Pending review":["\u0130ncelenmeyi bekliyor"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Devral\u0131rsan\u0131z, yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme denetimi di\u011fer kullan\u0131c\u0131dan al\u0131n\u0131r, ancak yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler kaydedilir."],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda bu yaz\u0131 \u00fczerinde ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>). Yani yaz\u0131y\u0131 devralmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda <strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>). Yani yaz\u0131y\u0131 devralmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"preview":["\u00f6n izleme"],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenlemek \u00fczere devrald\u0131 (<PreviewLink \/>). Endi\u015felenmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenlemesini devrald\u0131 (<PreviewLink \/>). Endi\u015felenmeyin, \u015fimdiye kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"This post is already being edited":["Bu yaz\u0131 \u015fu anda d\u00fczenleniyor."],"Someone else has taken over this post":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 devrald\u0131."],"Exit editor":["D\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Apply suggested format: %s":["\u00d6nerilen bi\u00e7imi uygula: %s"],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"Standard":["Standart"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131la"],"Chat":["Sohbet"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Edit or replace the image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle ya da g\u00fcncelle"],"Current image: %s":["Ge\u00e7erli g\u00f6rsel: %s"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rseli d\u00fczenlemek i\u00e7in ortam y\u00fckleme izninizin olmas\u0131 gerekir."],"Set featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel olarak ayarla"],"Learn more about manual excerpts":["El ile al\u0131nt\u0131lar hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Allow comments":["Yorumlara izin ver"],"Template:":["\u015eablon:"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Order":["S\u0131ralama"],"Restore the backup":["Yedekten geri y\u00fckle"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki yede\u011fi a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden farkl\u0131."],"Copy Post Text":["Yaz\u0131 metnini kopyala"],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Siteniz, i\u00e7erikleriniz ve \u015fablonlar\u0131n\u0131z i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki de\u011fi\u015fiklikler yap\u0131ld\u0131."],"Are you ready to save?":["Kaydetmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Maximum posts per page":["Bir sayfadaki en fazla yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Page on front":["\u00d6ndeki sayfa"],"Show on front":["\u00d6nde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"The following content has been modified.":["A\u015fa\u011f\u0131daki i\u00e7erik de\u011fi\u015ftirildi."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Bu de\u011fi\u015fiklik, bu \u015fablonu kullanan sayfa ve yaz\u0131lar\u0131 etkileyecek.","Bu de\u011fi\u015fiklikler, bu \u015fablonlar\u0131 kullanan sayfa ve yaz\u0131lar\u0131 etkileyecek."],"These changes will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklikler t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"This change will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklik t\u00fcm sitenizi etkileyecek.","Bu de\u011fi\u015fiklikler t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 t\u00fcr\u00fcne atanm\u0131\u015f \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131na yol a\u00e7abilir. \u0130lerlemek istedi\u011finize emin misiniz?"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 ba\u015fl\u0131k kod imi \u00f6nerilmez)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in zaten H1 kod imini kullan\u0131yor)"],"(Incorrect heading level)":["(ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyi yanl\u0131\u015f)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe at\u0131lamad\u0131"],"Updating failed.":["G\u00fcncellenemedi."],"Scheduling failed.":["Zamanlanamad\u0131."],"Publishing failed.":["Yay\u0131nlanamad\u0131."],"View Preview":["\u00d6n izlemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Draft saved.":["Taslak kaydedildi."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var. \u0130lerlerseniz bunlar kaybolacak."],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Videos":["Videolar"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"term\u0004Remove %s":["%s terimini kald\u0131r"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Immediately":["Hemen"],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"Words":["S\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131"],"Slug":["K\u0131sa ad"],"Status":["Durum"],"Saving failed.":["Kaydedilemedi."],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving":["Kaydediliyor"],"Fully synced":["Tamam\u0131yla e\u015fitlenmi\u015f"],"Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"Allow comments on new posts":["Yeni yaz\u0131lara yorum yap\u0131labilsin"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama sorunu"],"Category":["Kategori"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Parent":["\u00dcst \u00f6ge"],"Icon":["Simge"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Avatar":["Avatar"],"Blocks":["Bloklar"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Video":["Video"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Ge\u00e7erli g\u00f6rselin alternatif metni yok. Dosya ad\u0131: %s"],"Gallery":["Galeri"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Saved":["Kaydedildi"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Private":["\u00d6zel"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Parent Category":["\u00dcst kategori"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Save":["Kaydet"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Author":["Yazar"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Redo":["\u0130leri al"],"Undo":["Geri al"],"URL":["Adres"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Logo":["Logo"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Tagline":["Slogan"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Copy":["Kopyala"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Take over":["Devral"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}